[IQ題] 跆拳道用腳，空手道用手，咁乜乜道用口？

求秒

一本道

陰道

漢口道

舔陰道

秒

係用條撚唔係用把口

樓主係咪欠打

唔好咁牽強先

你地唔好剩係諗埋啲奶奶錫錫口交嘅嘢先

合味道？

你睇撚但我睇口

食道

但係跆拳道同空手道係武術，唔係食物

打交道

新聞報道

終於有唔係精蟲上腦嘅連登仔

但打交道唔係武術

咁即係正確答案係一種武術？

茶道